\documentclass[dvipsnames, svgnames, 9pt]{beamer}

% Beamer options

\usetheme{MinimalMadrid}
\setbeamercovered{transparent}

% Language

\usepackage[spanish]{babel}
	\selectlanguage{spanish}

% Typesetting packages

\usepackage{tikz}
\usepackage[type=CC, modifier=by-nc-sa, version=4.0]{doclicense}
\usepackage{hyperref}
	\hypersetup{
		colorlinks = true,
		linkcolor  =,
		filecolor  =,
		urlcolor   = darkgray
	}
\usepackage{listings}
	\lstset{
		language         = C++,
		tabsize          = 3,
		basicstyle       = \ttfamily\footnotesize,
		keywordstyle     = \color{MediumBlue}\ttfamily,
		stringstyle      = \color{DarkGreen}\ttfamily,
		commentstyle     = \color{SlateGray}\ttfamily,
		numberstyle      = \color{Crimson},
		sensitive        = true,
		showstringspaces = false,
		escapeinside     = {/*@}{@*/}, % Allow LaTeX inside these special comments
		literate         =
			{á}{{\'a}}1    {é}{{\'e}}1  {í}{{\'\i}}1 {ó}{{\'o}}1   {ú}{{\'u}}1
			{Á}{{\'A}}1    {É}{{\'E}}1  {Í}{{\'I}}1  {Ó}{{\'O}}1   {Ú}{{\'U}}1
			{à}{{\`a}}1    {è}{{\'e}}1  {ì}{{\`\i}}1 {ò}{{\`o}}1   {ù}{{\`u}}1
			{À}{{\`A}}1    {È}{{\'E}}1  {Ì}{{\`I}}1  {Ò}{{\`O}}1   {Ù}{{\`U}}1
			{ä}{{\"a}}1    {ë}{{\"e}}1  {ï}{{\"\i}}1 {ö}{{\"o}}1   {ü}{{\"u}}1
			{Ä}{{\"A}}1    {Ë}{{\"E}}1  {Ï}{{\"I}}1  {Ö}{{\"O}}1   {Ü}{{\"U}}1
			{â}{{\^a}}1    {ê}{{\^e}}1  {î}{{\^\i}}1 {ô}{{\^o}}1   {û}{{\^u}}1
			{Â}{{\^A}}1    {Ê}{{\^E}}1  {Î}{{\^I}}1  {Ô}{{\^O}}1   {Û}{{\^U}}1
			{œ}{{\oe}}1    {Œ}{{\OE}}1  {æ}{{\ae}}1  {Æ}{{\AE}}1   {ß}{{\ss}}1
			{ç}{{\c c}}1   {Ç}{{\c C}}1 {ø}{{\o}}1   {å}{{\r a}}1  {Å}{{\r A}}1
			{…}{{\ldots}}1 {≥}{{>=}}1   {≤}{{<=}}1   {„}{{\glqq}}1 {“}{{\grqq}}1
			{”}{{''}}1     {ñ}{{\~n}}1  {Ñ}{{\~N}}1  {¿}{{?`}}1 {¡}{{!`}}1
			{«}{{\guillemotleft}}1      {€}{{\EUR}}1 {£}{{\pounds}}1
			{»}{{\guillemotright}}1
	}

\author[Atanasio Rubio]{Atanasio José Rubio Gil}
\date[2021-11-24]{24 de noviembre de 2021}
\institute[UGR]{Universidad de Granada}
\title{C++ moderno}
\subtitle{¿Qué nos hemos dejado en el tintero?}

\newcommand\sectionframe[5]
{
	\section{#1}

	\begin{frame}
		\begin{center}
			{\Huge \color{RoyalBlue}\thesection: \insertsection\: \color{Black} (C++#2)}
			\vskip 2cm

			{\Large#3}\linebreak
			\href{#5}{#4}
		\end{center}
	\end{frame}
}

\newcommand\sectionframenolink[2]
{
	\section{#1}

	\begin{frame}
		\begin{center}
			{\Huge \color{RoyalBlue}\thesection: \insertsection\: \color{Black} (C++#2)}
		\end{center}
	\end{frame}
}

% Document

\begin{document}

\begin{frame}
	\titlepage
	{\tiny\doclicenseThis}
\end{frame}
\tableofcontents

\input{input/RAII}
\input{input/Copia profunda segura}
\input{input/Ranged for}
\input{input/Constexpr}
\input{input/Nodiscard}
\input{input/Fallthrough}
\input{input/Categorías de valores}
\input{input/Punteros inteligentes}
\input{input/Conceptos}
\input{input/Lambdas}
\input{input/Ronda relámpago}

\begin{frame}
	\begin{center}
		{\Huge ¡Gracias por vuestra atención!}
		\vskip 1cm

		\href{https://twitter.com/Groctel}{https://twitter.com/Groctel}\linebreak
		\href{https://gitlab.com/Groctel}{https://gitlab.com/Groctel}
		\vskip 0.5cm
		\href{https://gitlab.com/Groctel/modern-cpp-workshop}{https://gitlab.com/Groctel/modern-cpp-workshop}
	\end{center}

	\vskip 2cm

	CppCon Likes:
	\href
	{https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRwtuFx1xpeFeEMDlDLkOron0Fs8tHDj}
	{https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRwtuFx1xpeFeEMDlDLkOron0Fs8tHDj}
\end{frame}

\end{document}
